有冇人因為條邊想買pro

我

用case咪睇唔到

同12有咩分別

iPhone 5

比返iphone 5個平鏡頭我

裸跑開

都係既，配埋個applecare，打爆佢又新機